手足玩多陣好啦，留力929，101

不被捕，留力全球反共日，同十一做忌

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿香港島電車路主線，人人執垃圾。口號可以加「清除香港垃圾，路線只有一條」，大家brainstorm 一下。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。中環同殯儀館兩個地點也較方便過海人士。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

戴埋頭盔，宣傳時講明無集會無遊行，各人自發清潔香港，各自發揮。

利申：和理非

通知書申請就照申請，但反對都唔會阻到二百幾萬人出黎

在929全球反赤納粹文宣內容中，建議包含環保內容，赤納粹不僅僅是人權敵人，更是地球暖化的始作俑者，目前佔據1/4的溫室氣體排放量，可引用最近的nature https:/ / 實在劣跡斑斑，其它文宣內容有巨大的發揮空間。
對人權侵害的文宣內容主要是警方的暴行，但這只是表象，真正的制度文化暴力難以被局外人所知。例如，解釋立法會的功能組別給西方社會聽已不容易。 全球對人權問題發聲是基於道德和同理憐憫之心，其實並不觸及他們即時的切身利益，且全球範圍有更多更嚴重地區，赤納粹的手段也是更見隱晦複雜同時具有很強的欺騙性，新一代的西方年輕人成長於文明社會，憑他們的善良絕對想像不到政府可以那麼墮落與殘忍，非設身處地真有那麼多外人可以感受到香港人感受到的痛苦嗎？香港人之前又怎能想像到我們政府和警方的真實面目？ 但環保問題就不同，而今Greta Thunberg帶來了東風，正是再加把火的時候。 赤納粹往往以發展問題反駁，這時再配加拿大中國人開超跑鬧香港人窮B反對反送中的視頻，可想而知會有什麼效果。 加油！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。